[
    {
        "randomId": 479
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kwumva menshi kagahishira",
            "option_1": "Agasongero",
            "option_2": "Umuganda",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "correct_answer": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kahemena",
            "option_1": "Akotsi k'abatabazi",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Umwishywa ku rutare",
            "option_4": "Urubwija",
            "correct_answer": "Akotsi k'abatabazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Uko turi iwacu twese turi bagufi",
            "option_1": "Amashyiga",
            "option_2": "Isinde",
            "option_3": "Akazizi k'amata",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Amashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karatemba shoshori",
            "option_1": "Ijoro",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "option_4": "Akishywa mu rutoki",
            "correct_answer": "Akishywa mu rutoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera igisumba ngari",
            "option_1": "Ururo mu mateke",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Umuganda",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ururo mu mateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Cyamutimbatimba cya ngoma y'abatindi",
            "option_1": "Amazuru",
            "option_2": "Igitoki n'amakoma",
            "option_3": "Ifundi ku rukoma",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Igitoki n'amakoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Gashinze i Gasebeya",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Isha mu ibanga",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mutamu irarenze n'iyayo",
            "option_1": "Ifuni mu mabuye",
            "option_2": "Ibijumaba",
            "option_3": "Isha mu mukenke",
            "option_4": "Urukorogoto",
            "correct_answer": "Isha mu mukenke"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Rutumba ruturitse rutare rw'iyapfuye ejo",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Ibiganza",
            "option_3": "Amahururu y'ababi",
            "option_4": "Isekurume y'intama",
            "correct_answer": "Isekurume y'intama"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ndara mpinga bugacya",
            "option_1": "Abakomyi b'insyo",
            "option_2": "Ifundi ku rukoma",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Agahinda ku mutima",
            "correct_answer": "Agahinda ku mutima"
        }
    }
]